====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Toutes les solutions envisagées , tous les tracés imposés correspondent à des possibilités d ’ exécution et tous ont fait l ' objet de prospection de détails dans les terrains traversés .
Entity Name (Type) :: Toutes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Toutes (LOC)
Total entitiy counts: 1

